遲d會唔會因打針而死 仲多過因中招而死既人?

咁證明科興的確有效減低感染風險
而且疫苗死亡率係0

應該要打針人士送早餐比佢地, 食完先比打

等睇”唔關科興事”bingo紙